有冇人有voodoo 3D card

3Dfx收皮嗰陣我都仲未出世
睇唔到佢嗰陣嘅輝煌
其實glide api同新架構原本可以大有作為
只能怪間公司當年行錯路

API or not
其實係佢HW 追唔上, 極客灣好似有講